李慧鯨子問係咪要有人死先收手

反送中派死咗3個人
政府收手未？